睇返啲Condom仔同而家一樣咁弱智

你個傻閪